（富途牛牛）提款問題....收唔到錢

早上10點發出提款指令....
現在8點仍未收到款項....

平時通常當天5點便已經收到錢....
會唔會發生什麼大問題......
有冇人都係同我一樣，今天提款但而家仲未收到錢....？

之前㩒到錢係黨既恩典，而家黨需要你既幫忙唔好問點解

韭菜

我以後都唔用牛牛
勁有問題
有些人收到 而我到而家仲未有消息！

多謝曬

我次次都要等一日

牛牛話轉咗入銀行 同一時間銀行係冇紀錄 一日後先收到錢

問都問銀行啦

之前幾次都係當日下午大約4-5點便收到錢

咁撚急做乜尻

認真答你 通常星期五撳都會星期一先有

之前早俾你唔讚佢好
遲少少俾你就鬼殺咁嘈

on9即出好冇

等緊嗰7舊水開飯

仆街 我今次對牛牛真係好冇信心

等開飯就咪撚買股票啦
仲要係700蚊

通常第二個工作天5點後先會收到
唔知佢用咩方法入

大阪地下鐵，成人用小童飛。

樓主

你係咪耀才派黎？

幾舊水當貢獻共匪lo

鬼叫有IB唔用，用支那牛牛咁on9咩

知錯

平時即日4-6點內都收到錢
何解今次咁耐 好那驚
價錢雖少 但搵錢都好辛苦 唔想咁就冇左

點那算好...

佢會唔會過數俾錯左人....

等7舊水開飯定救命呀

7 舊水笑左

7舊水趕住去交的士錢咩，冇錢唔好學人炒股票啦

$700唔係錢咩
我都係想拎番自己錢姐

雖然知道7舊同7萬都重要

但係你係咪真係咁等錢開飯

早知姐左個銀碼先post
而家麻鬼煩

太少la

有冇人都係今日提款 到而家仲未收到款項架？

futu 10B鎂估值呃你7舊

原來係乞衣黎既

人地都話交左比銀行
你問左銀行未?

因為拎唔到七百蚊所以開post 屌
仲要發難渣以後唔用支牛

黨費已收妥

700蚊就算撚數啦

笑撚死 得個700蚊驚足3日

又唔係咁講啦！入$又咁撚快入到
但攞$要等一兩日有d搞笑

最撚憎人用牛牛
屌你老母你係財經台居然話自己用牛牛真係唔死都無撚柒用

睇d 吐字用詞似4、50歲
阿叔唔好咁緊張啦，你幾十歲人仲咁驚青

耀才仲撚廢好彩你用牛牛

所有地方都係收錢爽手，拎錢慢慢

上至買樓落大訂，下至M記叫餐

咁大條數都敢擺入牛牛

嘩！$700蚊，好大茶飯wo

唔好月玩樓主喇，佢腳震緊

700蚊
馬會acct都唔只

正常人都唔會星期5 提款

7舊水今日冇咪等聽日再check

樓主cash out 咁大筆錢，下星期會唔會跌市

比人FREEZE 左

咁大筆錢可能俾金管局CHECK到

走啦乞衣

見到700真係笑撚死

可能係銀行無錢比你呢?

起碼都星期一啦

屌你老母大種乞兒

下世繼續做乞兒啦

代表國家...吖，唔係，係習主席先啱，多謝你

真心一問 點解要星期一先收到？
平時又可以即日收到？

好

錢換貨品同錢過錢會唔會有啲分別呢

700蚊....港紙

冇架啦過左五點都冇錢代表筆錢石沉大海 樓豬可以死心 我有幾個朋友都係咁

我睇咗啲乜

洗乞錢

用支牛已經係仆街
用支牛得嚟唔識字就更加係罪大惡極
自己睇出金個page都見到人地包底話係用支票出
你今日提錢咪星期一15：00收數
到時收唔到咪post出嚟屌佢老母

星期六日放假
同股市一樣

唔該比小小尊重
係696.77姐你去ATM最多都係拎到600蚊出黎
要入多4蚊入去先齊頭拎到700蚊

我廿幾萬喺牛牛都未驚你驚乜，不嬲都係預一兩個工作天㗎啦，第一日用牛牛咩

因為$1000都唔夠

下星期一8點半

條數大要1-2 日先過到

之前拎20萬出黎要1日

拎美金仲耐

真心答你一次
你10點俾order牛牛出錢
牛牛晚上7點先轉order俾大貓

大貓關左門，有咩monday再哭喪

700 蚊咁大條數 起碼要總行對幾次 係耐啲架啦

等多陣啦

佢想走佬去英國

20萬= 太平洋中的一滴水，你會否自視過高

明顯係用家問題

唔好咁仆街啦，一蚊都係錢

700蚊仲以為你禁700萬
咁撚小錢我都唔俾你先啦
韭菜戶有咩資格問人哋攞錢

pr表示....

700蚊仲有CS肯答你都算係公道\

驚西咩，銀行做野係咁上下，你先前即日得只係代表你好彩，等多2,3日都冇先再上黎叫春

懷疑假膠黎

我之前提款都有幾千至幾萬都即日4-6點就拎到錢....

而家拎700蚊就咁鬼耐.....

如果confirm星期一有錢拎都可以，最怕係佢轉錯錢姐...

樓主煽動罪， 顛覆牛牛政權罪成

600蚊急乜鳩

樓主條數咁大分分鐘要5個工作天

700蚊...
衰D講句 要割韭菜都嫌呢碌韭菜短 得700蚊

已經歸黨

樓主即將引發擠提

睇佢先前D post，一係就假膠，一係就焦慮症病患

認真答、以前好似仲耐，
應該話係近年轉帳快左

你咁撚驚
係咪每次拎親幾萬蚊時都要入醫院心藏科
幾萬蚊喎，邊有人有你咁多錢

大種乞衣

咪撚用支牛啦

退一萬步諗就算佢轉錯 佢始終都會比返你架
可能遲小小咁啫
除非你真係等個6百幾蚊開飯 否則咪等下囉
大把人有錢係牛牛 要走數都唔會走你你個幾百蚊啦

700都咁急

支票
成日都見一叠叠咁走上走落

要等一個工作天

用票最簡單

點解我賣股票收返40000蚊, 唔可以即刻用哂嚟買第二隻? 昨日佢只可以比我用其中一半左右

用牛牛都算啦 仲要咁撚蠢 影衰我地財台
700都攞唔出黎好心就乖乖地玩paper trade啦

今日耀才都幾勤力喎,樓豬加油

其實入錢同提款拎機行嘅步驟都唔同，時間當然有出入

入錢快係因為有你transaction proof，證卷行用自己錢入落你戶口先，再等銀行入數收返

你拎錢走佢就算點快都要經銀行，銀行收到order一定有半日滯後，慢你都吹佢唔漲

大家唔好咁
樓主趕住找條叫雞數

請教下 我最近先用
係咪一定要授權eDDA先入錢快到戶？用轉數快都好耐

大約係咪如佢所講5分鐘內？

利申：仲等緊授權

係

咁用咩好 ？

支票入數都一日啦 on99

同問

純粹比樓主一個參考

請問邊一個字/句子 令你有如此睇法？

你現金戶口定點?

屌你老母

美股就firstrade, 買賣唔洗錢仲要離岸
上網大把片教點樣開account

次次都要一日
佢快捷入金，無話出金都咁快
等你擺啲錢響佢度

佢咪答左你今日太多人囉

你綁定左

又過個咁多次點會轉錯

戶口凍結？

我無提款😅不過收到你個700

佢又係弱智 原全9唔搭8

咁港股呢？

暫時得牛牛同輝立

新手

你有無出過黎做野
不嬲呢啲銀行service 都係講緊今日或第二個工作天完成

你7舊水都咁緊張 好撚難喺香港生活..
去農村種下菜度日啱啲

唔識港股
可以追下其他lihkg post/上網睇睇

下 700唔係7舊水咩

Diu你老味On99

我入錢同出錢都係1日WO

屌咁大間富途食你嗰7舊咩

大家笑你既重點唔係純粹因為舊錢細
係你個態度緊張到好似收唔到呢筆錢好撚大獲，世界末日咁，好似要靠筆錢應急

但望一望原來搞到你咁撚緊張既 只係7舊水

700

696.77樓豬收到未

收過好多次。希望2個工作天。
遲過4點嘅個日唔當工作天

主要銀行做野慢，牛牛電腦自動幫你轉賬
唔關佢事
禮拜五銀行多人提款過六日
加上而家人手精簡，禮拜一就收到
唔好咁驚

牛牛最好用真心

收皮啦打手

但係入錢落去牛牛2個鐘就有

幾百蚊散戶都驚，佢股價又升到癲，你驚HSBC執好過啦

垃圾支那牛牛

吓
十分鐘內就入到

你好彩

典型香港人

700蚊冇錢開飯？
笑到仆街

吓，十秒就有

咩料...唔係等一日先有架咩

高招，賺多一晚隔夜拆息

笑撚死

屌你 唔知以為你攞7球 點知係7嚿

以為自己睇錯 應該係6萬幾 再睇真啲..

我未試過即日wor，你平時都係小額？
一般都係第2日4點後先收到，星期五會下星期一先收到

支牛可唔可以直接轉晒去first trade? 定係要賣晒啲股票再轉啲錢過去？

轉錯左啦 呢筆錢凍過水

可以轉倉，牛牛會收手續費（唔記得係咪一隻$30，最低消費$100、咁上下）。

FT 好似轉夠幾多唔洗錢

700蚊

700蚊等多日洗死咩

樓主我明你，英雄都有落難時.....有緣既請你食飯

set eDDA 啦

點都會比返你

未試過即日過完
同埋預一個工作天好正常